<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje</title>
    <link>https://cristophera96.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 08 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://cristophera96.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La Cultura de un@ Desarrollador@ de Software</title>
      <link>https://cristophera96.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cristophera96.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Que tal Comunidad!! 游
Durante muchos a침os se ha hablado sobre esa cultura que debe tener un profesional del desarrollo de software, siempre tomando en cuenta la 칠tica como primer punto, pero siempre la pasan a segundo lugar. Es por ello que, cualquier persona que se dedique al desarrollo de software debe ser capaz de adoptar una metodolog칤a 치gil de trabajo, es por ello que las siguientes habilidades deben estar bien cimentadas en la persona:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje para Backend con Node JS</title>
      <link>https://cristophera96.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cristophera96.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</guid>
      <description>Live 1 - On Boarding Conocimiento de las herramientas de trabajo. En la sesi칩n del Mi칠rcoles 6 de Abril de 2022, se platic칩 sobre la importancia de dominar las herramientas de trabajo. Tales como:
 El sistema operativo. La l칤nea de comandos y los comandos. El editor de texto para programar. El control de versiones (git).  Proyecto de sesi칩n Asimismo, se realiz칩 un proyecto simple como lo es un blog personal, en el cual se utilizan las siguientes herramientas y tecnolog칤as:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mis expectativas para Backend con Node JS</title>
      <link>https://cristophera96.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cristophera96.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Las expectativas del curso son:
  Aprender bien el lenguaje JavaScript para usarlo con Frontend y Backend.     Aprender mis herramientas de trabajo bien, tales como git, NeoVim y tecnolog칤as extras.     Poder fortalecer mis habilidades en frontend con backend para robustecer el perfil.     Desarrollar proyectos chidos que me sirvan para mi portafolio.   Siempre es importante seguir aprendiendo cosas nuevas de esta manera te mantienes vivo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://cristophera96.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cristophera96.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco m치s sobre m칤 游뱔
 Soy un ingeniero de DFT en CTS dispuesto a tomar nuevos retos para crecimiento profesional y personal. Creo mi prop칩sito como persona es tener bienestar tanto emocional, racional y f칤sico, es por ello que mis temas de interes van desde cuestiones de tecnolog칤a (crecimiento profesional), salud y nutrici칩n (bienestar f칤sico) hasta cosas de inteligencia emocional (balance entre lo emocional y racional.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
