<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje</title>
    <link>https://cristophera96.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 08 Mar 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://cristophera96.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La Cultura de un@ Desarrollador@ de Software</title>
      <link>https://cristophera96.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cristophera96.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Piensa en la cultura de un profesional de software y redacta a tu manera un post donde nos muestres qu칠 valores, pr치cticas, sentimientos, emociones, y dem치s, valoras en un desarrollador de software.
Que tal !! 游
Cualquier persona que se dedique al desarrollo de software debe ser capaz de adoptar una metodolog칤a 치gil de trabajo, es por ello que las siguientes habilidades deben estar bien cimentadas en la persona:
  Comunicaci칩n con los equipos de trabajo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mis expectativas</title>
      <link>https://cristophera96.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://cristophera96.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Usa este post para anotar tus expectativas de la misi칩n.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://cristophera96.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cristophera96.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco m치s sobre m칤 游뱔
 Soy un ingeniero de DFT en CTS dispuesto a tomar nuevos retos para crecimiento profesional y personal. Creo mi prop칩sito como persona es tener bienestar tanto emocional, racional y f칤sico, es por ello que mis temas de interes van desde cuestiones de tecnolog칤a (crecimiento profesional), salud y nutrici칩n (bienestar f칤sico) hasta cosas de inteligencia emocional (balance entre lo emocional y racional.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
